今日有個撚樣扮日本人既騙子比我怒屌

話說今日三點鐘左右起旺角 朗豪坊對出
有個帶眼鏡 大概三十歲左右勁毒既人走埋黎問路
問我nathan road點去 開頭都無防範 咁咪用英文同佢講話行番出去條大街就係
講完之後又話自己趕飛機 想搭e21 咁我咪話 我帶你去搭啦
帶佢行到出去站 又話自己四點架飛機就飛 心諗你就算搭a車都趕唔到啦

我咪建議佢搭的士都probably catch up到
之後又叫我幫佢call的 call完幫佢同司機講去機場

條撚樣開始發作 又話自己身上得百五蚊 心諗你去旅行會唔會遇到咁撚吻呀d時間 同埋又會唔會得百五蚊呀 開頭第一架的士聽到佢話得150都即刻關門走撚左

Ok 就睇下你咩料 我幫佢call第部 今次佢問我可唔可以借d比佢 我都知佢想昆鳩我 我咪用廣東話同佢講 屌你老母搵食行遠d啦 嘩 唔講由自可 講撚完嚇我一跳

條柒頭竟然用地道廣東話回應我 ：「屌你老母 一百幾十都無」

即刻火都黎撚埋屌鳩佢 話佢一百幾十都要呃 好心你搵份工啦 因為我講到勁撚大聲 十字路口所有人都聽到 可能佢覺得好柒 即刻走撚左 各位見到真係要小心

Btw 起帶佢路個時 佢比左個電話我可以whatsapp佢 又話我好人 唔會忘記我 話下次黎東京要搵佢 之後我試過whatsapp搵唔搵到條柒頭 原來係假既 之後先醒起日本用line同wechat

又黎

有先例？

條柒頭又係叫eddie 原來08年呃撚到而家

個case 睇過幾次了

我無睇過丫嘛 岩岩一google 完全一撚樣😂

下次影佢相丫麻

又loop
以為係舊post比人推返上黎

月經